有無人識人今晚愉景灣酒店過夜 ?請即走 急!急!急!

急!

有無人識人今晚愉景灣酒店過夜 ?請即走,唔駛RECEPTION,防暴入緊嚟!經理報咗警.

推

經理係天水圍督察李漢民嘅兄弟

Pish

推！！

香港popo 除良安暴

help push

推！

有幾個friend去咗，打唔通，應該瞓晒覺

你咁樣係唔會令到我驚

各位謹慎參考，自行判斷呢個post真假呀：

隔壁post
親戚曾經係愉景灣酒店做過一段長時間，佢問現任部門嘅副經理朋友，副經理話愉景灣酒店無報過警，唔排除有人想趕仔出街，一網打盡。

但要走的酒店，711門外有T4T9。

hope so !!

快啲打多幾次啦！！

但入住個時應該記低晒名身分證個啲
走有用咩